沉𨳒民呢條仆街冚家產賤種都有人讚好官，痴撚線

2017 - 至於第三被告薛達榮自辯時稱，自己當晚與朋友唱卡拉OK之後到場看熱鬧，為安全起見，「人跑他又跑」，但法官反駁這說法站不住腳，他稱如果不想被誤以為示威者，應該站在原位不動，而非跟示威者做相同的事，跟著人跑反而可能人踩人，法官裁定三人暴動罪罪名成立。

今次 - 沒有證據顯示被告做了什麼，強調被告僅是身在現場，不足以證明有罪。即使被告逃跑，亦可以有其他清白原因，例如應警方警告離開，或因當時社會環境而對警方產生恐懼，並非一定源於畏罪。

旺角騷亂三人暴動罪成 法官：當晚實屬暴動

因為中共要吹香港有司法獨立叫黨友放生警暴受害人保經濟利益

而大律師公會要保法院形象穩住國際仲裁水所以幫手派牌

關咩事

黃營其中一個支柱係法律界
而保住法院聲譽就係保住供樓

班人會選擇睇唔到扔水樽案去吹法官好辛苦幫香港頂

繼續吹

睇你都係其中一條打手
legal clerk仔?

啱，做好思想準備即刻坐低

戇撚鳩鳩都唔知你想點撚樣

推高一嘢

推